商場最值錢係咩呀

啲舖頭？
冷氣系統？
升降機？
發電機？
學術討論

消防系統

Lift最麻煩 一入水 有排搞 可能要成set換 一搞搞幾個月
價錢都好和味。千祈唔好搞佢

lift？

租金
一個月啲租金都幾百萬
一個月冇人流都可以收皮

租戶

人流

電錶房

消防？

又一城靠黨鐵做接駁
九龍塘站收皮又一城人流至少無左7成

假天花，水電，燒防

消

冷氣

人流？

電梯唔會出事
lift有水落左去就幾廿萬
自已諗下

信心

最貴一定係冷氣 然後係電

總掣櫃……無左，咩都冇用

電,停電邊個去?

一定唔係消防 不過爆花灑搞到所有野濕曬 有保險都唔掂

係愛

地

有BU shitty 夾住
可以做旺個場

火魔

水舞間